每個人都有一個故事

所以真係唔好亂講嘢 你永遠唔知人地個故事係點
隨時係人地傷口上灑鹽都唔知

或者所有人都係咁
話知你係咩人 總之有得笑就笑

明明我話過會變 唔會做返以前嘅我

巴打有心事？

點解又要拎返以前嘅我出嚟講

每個人都有心事 差在會自己面對定同人講

人少少同我share下(?)

痴線佬